幫幫手 對電腦零知識 想砌機

$ 6000-10000 budget 左右
想砌部電腦連Mon送比姪仔打機
佢成日話部機好lag
打機玩lol GTA PS4個啲
有時佢會拍下片 或會需要剪片

請問有無list可參考唔該大家

送俾人千祈唔好送砌機
有咩事佢都搵返你搞
等煩死

上網search都唔肯
伸手黨

砌機玩ps4

PS4 唔係一隻game 喎

比錢佢自己搞

購物籃

AMD Ryzen 7 3700X 100-100000071BOX 8C/16T, 3.6GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 2550 提交
MSI 微星 B450M BAZOOKA PLUS B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1 Type A, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 540 提交
ADATA 32GB Kit 3200MHz 紅色散熱片 AX4U3200316G16A-DR10 XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x16GB)
數量:
1
價錢: HK$ 1200 提交
Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G
數量:
1
價錢: HK$ 610 提交
Toshiba Surveillance 3TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD DT01ABA300V (7x24 監控硬碟)
數量:
1
價錢: HK$ 499 提交
ANTEC/安鈦克 NX310 Case with Tempered Glass Side Panel ATX Case (AN-CA-NX310-TG)
數量:
1
價錢: HK$ 380 提交
ANTEC NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 565 提交
MSI / 微星 RTX2060 SUPER VENTUS GP 8GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N206SW8)
數量:
1
價錢: HK$ 3220 提交
總數量: 8 總數: HK$ 9564

Mon無咩特別要求就1000蚊左近
24吋 60hz ips

買ps4算啦

廠機啦

1500蚊留黎買mon

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,598

伯父 你比現金我算啦

1 x 10000 cash

總數：$10000

現金最實際 等你個姪仔學下電腦野都好